女權/女性主義whatever︰「警察老婆玩3P」同全裸搜身係同一件事

就黎三個月，連登、成個香港都喺度學緊野急速成長。同好多人一樣我覺得能夠發呢個夢真係不枉此生。好多人行左好多步，分享超多技術知識諗法。所以我都唔好怕俾人屌講下D感受(唔講今晚瞓唔著)。
為左多D人睇到，我起左個搶眼嘅題。梗係知警察同我地喺法律底下的權力太唔同，根本唔對等。

今晚，正如每次喺前線都會聽到一D手足對差佬大叫「你阿媽喺我屋企呀！」、「你老婆俾人衝擊緊呀！」之類用黎打擊對方的說話。
其實每次都超唔舒服。亦都好驚只係得我一個咁覺得。
但又明白嗰種嬲。

點解(只係幻想)人地老婆同邊個做會係一種侮辱？點解「屌你老母」係最普及嘅粗口？呢D就係個壞左嘅社會一路教我地嘅野︰用性去決定咩係好女人(俾幾多人搞過幾多次？係唔係賣？)，咩係成功嘅男人(溝到、食過好多女，養得起頭家，管教好妻兒)。
呢D野同點解(無論男女)俾人睇全相、被非禮、被姦係羞恥，性質上就係同一件事。上返gear(個頭盔)︰我唔係覺得非禮強姦冇問題，但真係要諗用性去侮辱人我地平時有冇份？(好嬲嘅時候我都係有講「屌你老母」，希望有高人發明到新的粗口…)
真係落手做，同用把口去侮辱係有分別，但都源自同一套邏輯。明白咁講想打擊對方士氣，但做事除左諗「有冇用」，仲有「啱唔啱」。我地係一齊學緊好多野，可唔可以學／諗埋呢樣？如果相信而家做緊嘅野係為左將來更好，就更加唔可以歪炮。
其實要屌D仆街太多野可以講喇掛，手足咁多創意！一齊加油呀 > <

最後想講「女權／女性主義」（同「無政府主義」一樣）成日俾人按字面解，造成好多誤會。女性主義唔淨係關心女人，舉個例子︰父權社會中「男人」形象／價值單一，就係造成「毒撚」、「好人」、「草食男」、「陽萎」會俾人恥笑的原因。

哦

咁女權幾時出黎講野？

可唔可請女權權威email出嚟駁返依段野

我認識的女性主義係反權威
所以emma watson可以行埋一邊
其實你有咩感受咪試下講囉，又唔係要你死我活…

喂

收嗲啦

自推+推埋星期三集會

睇你篇野睇得好辛苦啊大佬
重點呢？

女權唔係主張身體自主，有咩問題

咪撚癲啦，講兩句同真係做，你當同一件事？我都唔贊成嗌呢啲做口號，但點樣係同一件事呀？我叫你冚家產同我殺咗你全家係咪同一件事呀？學理論（當你有認真學）學到你邏輯紊亂，好心唔好學人做道德判斷啦

[突發]撐狗學生寫左封信比人民日報

借推

反省自己囉
如果睇完都覺得冇野要改變，可以當冇睇過

女權都有分好多波好多派嘅，但樓主肯定係齋噏嗰派囉，溝埋一堆，不分輕重

咁點？

講經咩，sorry比著係平時實同你慢慢講，而家只係想問d女權組織，女權領袖幾時出黎鬧d警察。

香港女權godmother式凝老師出嚟譴責未？

爭啲唔記得，條八婆自己都係搞人老公，然後話對方個老婆父權唔開放

星期三呀

屌埋老豆好唔好？

correct me if I get it wrong
我諗樓主嘅意思係性暴力(肢體/語言), 都係唔應該鼓勵
無論係黑警攻擊市民, 定市民攻擊警察, 性暴力本質都係惡劣
唔好係黑暗嘅時代, 變得同黑警一樣咁醜惡
我覺得講得岩嘅
但我都知前線對住黑警會好嬲好辛苦, 火遮眼會衝口而出, 可以理解嘅
我諗樓主係想提出一個思考/進步嘅空間, 大家唔好屌佢
大家都唔想國際新聞寫住, 前線手足講咗侮辱女性嘅說話, 外國好注重gender equality, 會好失分

睇完樓主post（唔係淨係標題）覺得方向係啱嘅。我地既然想國際社會同香港市民睇到我地係高質，就唔好用攻擊女性嘅言語。我諗樓主意思係唔好同對面勢力一樣冇知識，唔識尊重女性。